請港鐵如果仲有良心 唔好比車停元朗站

Push

但入面啲人走唔走倒

而家班黑幫喺月台

其他站轉車

比人打嗰啲..

一定要停，自己人去幫拖都要靠鐵先快，係早一個站集結